有無巴打/絲打係中銀返工？

有d野想問
我好細個已經響中銀開左個戶口，
個陣唔洗俾月費，個戶口擺幾多錢都得。
跟住上年年尾開始突然扣左我個戶口$60蚊，
話我個戶口係自助理財戶口，平均每日唔夠一萬。
明明用左咁多年都無呢個要求，
同埋唔知點解會突然轉左做自助理財。
早排去銀行想轉返唔洗平均每日要有一萬蚊既戶口，
個銀行職員同我請無呢種戶口
話而家所有戶口都係要放一萬蚊落去。
其實個戶口我剩係用黎出糧，
平時出完糧d錢係唔會放係入面。
想問究竟個職員係咪講真？

正常會有電話確認轉左 plan wo

你指打電話確認？

應該係有電話打電話嚟同你確認咗
你又對晒名同埋地址佢就直接幫你改講到好好聽話幫你升級個戶口
頭一年唔使收費 一年之後就唔夠10,000收60

二年前既事 真係無印像
咁巴打知唔知有無得轉返普通出糧戶口
唔洗限住一定要放一萬

轉就好似轉唔番 但有聽過例子係轉到
係個客肯定自己冇確認過俾佢升級個戶口
後尾聽返電話錄音個客係冇應承到先有得轉

唔係掛 咁我諗我要cut左佢
唔想限住有一萬蚊係入面

你咁自私既
又想用人地銀行户口
又想一蚊付出都唔洗
取消咗佢啦 你用開邊間bank好心就出番果間啦自私精

中銀：可唔可以去櫃台check第二個人嘅交易紀錄？

所以未諗住cut左佢囉
用唔起

Upgrade 一係電話升你 (試用期一年) 一係你落分行自己升 (有簽名)

可以去分行叫覆核/ 經理check 文件 睇自己有無簽過 同埋睇返 call report 打電話全部有log 知幾時邊個同事打

最緊要係堅持 好多係無打當打左 同埋係仲有唔洗放錢既户口 internal policy 係主要俾破產人士 老人家 同未upgrade 既客 所以唔係無曬呢種户口 只係佢懶得downgrade 你

我諗佢真係有打過電話黎upgrade
上面有巴打話有人會打過黎對名同對地址呃人upgrade
我就醒起好似真係有呢回事 但已經好耐前
但我都好肯定佢無將戶口要keep住有一萬蚊
如果唔夠一萬要收60蚊月費呢樣野講俾我聽

我問銀行職員佢就話佢銀行所有戶口都一定要放一萬
講真佢肯定係度水我 明明以前都唔洗

學生同小朋友之外，最低果隻户口要係keep一萬，仲有兩隻户口一隻放廿萬，一隻放一百萬。
一萬就真係無得唔放，一係你就Close左個户口佢，無人水你，以前同依家制度規定唔同。